昨日晚餐 餓撚請入。。。

好正
同男友去？

又頭臭✌ ✌

弘b返工咁得閒嘅
樓下餐廳咋

想同弘b去据扒

自私食 又唔叫 吉妹

嚟美孚食

好似是168，我唔知算貴定平

水車牛？

唔是呀，牛車水好垃圾
呢間是新開無幾耐的

我都想john 成日一日食嘢

wen hua b 見到我怕你吃不下

好呀文化兄

點會呀弘b咁可愛

餓到仆街。。。

狗食南

其實你地係咪交換緊啲咩情報

無呀咩情報

食嘢咋又唔係咩

想食 有無名

文化兄鍾意食啲咩

樓下新開好似叫82定85，唔太記得，我今晚行過睇睇

嬸嬸rich

你知道得太多了

嬸嬸so poor

弘b我返工好悶

煎到咁仲有D血水。。。

7成

我最豪都係食開心快樂園餐

包餐湯同餐飲

吉妹 我今日冇返

好想轉工
吉好你做銀行好唔好做㗎
係咪hea下又一日

你唔識打個樂字咩

吉妹拍緊拖？

弘b做咩射波呀
銀行唔好做架，只係我而家呢間分行好hea咋

翼b我都想呀

我用手寫版

食屎狗而家返工定返學架

係人複雜？
點解吉妹可以調嚟調去咁好

小蒙括3.0

做廢青

銀行啲客煩同埋做啲內部野都好煩，
我就係想避免人事複雜所以先做調嚟調去個位

點解唔搵野做下呀

我都想調嚟調去
點知可以入職

想咪拍囉

通常要有經驗架
弘b人工高唔高架